【新聞台直播】

主台:

專頁:

1

bookmark

希望廣傳!

選舉事務處做緊既朋友同我反映，
話收到5萬封email去信反DQ，
然而從下面巴打整出黎既生產器出既email address一律不受理!
而對家今日已經用好多自己email及fax送出多份支持DQ意見書上去!

希望幫手話俾大家知要用自己email send多次，最後今日! 要快!

請用10minute email send多次！

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

lm

11

唔好意思阻大家

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

點解會有車寶台？

721見！

雞寶

2

差你一個！！！！！！！！！！

支持

光復香港！